秦 B-PER
始 I-PER
皇 I-PER
兵 O
马 O
俑 O
位 O
于 O
陕 B-LOC
西 I-LOC
省 I-LOC
西 B-LOC
安 I-LOC
市 I-LOC
， O
1 O
9 O
6 O
1 O
年 O
被 O
国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
公 O
布 O
为 O
第 O
一 O
批 O
全 O
国 O
重 O
点 O
文 O
物 O
保 O
护 O
单 O
位 O
， O
是 O
世 O
界 O
八 O
大 O
奇 O
迹 O
之 O
一 O
。 O
